年初一同黑警開年吧

恭喜下

初一起義 2020

咁就要搵人開盤,買到時黑警會唔會開真槍啦

要諗下人數會唔會少，少就好易出事